[連登大軍] 大家一齊去中大學生會fb report個班仆街五毛

每人report幾十個假ac就夠
記得report 比1星既post同開垃圾post既五毛

支那人憑咩學人上美帝fb呀，仲要係香港人地頭做埋啲咁小學雞既野
支那留學生咁唔滿意咪唔好黎香港讀書囉，死返大陸飲奶啦屌你仆街
支那人同五毛我屌你老母呀，滾出香港

我就report左十幾個，雖然班支那人既行為好幼稚，對方人多但咁唔代表佢地有權係香港人既地頭搞事，大家report 得幾多就幾多，積少成多總有啲用既，好過乜都唔做

各位巴絲，就算失望，不能絕望，快啲幫拖
btw, 話不了/冇用/唔關自己事個堆人我祝你全家生愛滋

我都會做,但係我可以話你聽,facebook唔會做嘢. 班垃圾而家最叻就係滅聲

唔洗一個鐘就得，加油呀大家

各位巴打 想一嘗屠殺支那人的滋味嗎？現在有機會了

21:50更新: 已經report 左53個(當中32個已del account)

竟然有用. 我之前瘋狂report佢都唔理我

正皮

如果係report user既話，要㯲fake account
如果係report post, 揀第一個都得

我有呀 之前重因為傘運. 比班垃圾report封咗我成年

根本無用⋯

二萬正評就唔該去中大SU幫拖啦！

原POST:

中大學生會FB被五毛洗版9483一星評級:

而成9483 1星
求咁多位巴絲留返個五星係個Review到
咪比班仆街為所欲為

同時檢舉班紅衛兵五毛帝吧大軍

舉報專頁 > 我認為這不應該出現在 Facebook > 這是仇恨言論 > 種族或民族 >提交供Facebook 審查

外星直黎？連登仔只係鍵盤屌人，正經野你搵第二個啦